有冇人拍完長拖唔記得左以前係點樣一個人過

拍緊拖果時成日諗起對方 無論幾唔開心都好 諗起有對方個心就會舒服啲同開心啲
就算係自己一個係街到行好悶 但個心有佢就好似有人陪緊你行咁
而家分開左好似冇左啲野去支持住自己咁
唔係我唔想放低佢 係我已經唔識/唔記得點樣自己一個去面對寂寞同生活
有冇人有同感

人既適應能力比你想像中強,加油阿

有 利申拍左七年散左

希望我都會

巴打適應番未

我係絲
到依家都過左一年幾
耐唔耐都重會諗起佢
不過時間真係可以淡忘一切
你有冇d咩興趣 或者有咩野一直想做但冇去實踐？
或者依家就係時候去充實下自己
共勉之💪🏻

我都係拍左七年拖同散成年，但我仲未放得住。
我出去玩，識下朋友咁。叫做無咁悶，但一停落泥又好似差咁個人同你分享咁。

同絲打一模一樣都7年 過左一年幾
而家比起上年真係好左好多
轉左工, 識左d新朋友, 會做下gym, plan 左讀書
其實有返新生活同目標會好快習慣返一個人

樓主你仲有我地~

旨意你地食得屎啦！

學緊扮靚啲算唔算充實 絲打你過左幾耐先冇咁唔開心個人 我成日覺得自己睇落keep住好愁咁

有 拍左2年 岩岩分開左1星期 好辛苦

我都有搵朋友 但圈子窄 唔係成日有朋友可以成日陪到我 番到屋企淨番一個人果時又變番好寂寞好唔開心

只能說
攬過之後返唔返以前
久唔久就好想要擁抱

初初係唔慣，諗返起以前都仲有朋友
一齊得太耐，一直活係兩個人嘅世界
好多野都依賴對方，有無朋友邊到緊要

到兩個人分開咗，又走返出黎
先知有朋友多好，因為朋友唔會分手
但會發現自己無哂朋友
昔日好友，太耐無聯絡
都唔知應唔應該搵返佢地
仲有無話題?人地仲想唔想同你傾
唔知點重拾昔日友好

乜咁多人拍左七年 我份工好毒識唔到朋友
多謝你最後果句 連登有愛

特別係身邊啲fd好多都仲拍緊拖
都唔敢成日約佢地出去 可能佢地唔明分手之後係幾咁需要朋友 亦冇責任去陪我

有時會覺得點解我要適應，點解就唔可以一世

一齊7年
條女身心都亳無保留畀左條仔

利申：小多士信徒

當拍拖嗰陣以佢為中心，而家散咗好似冇咗個世界咁，好空

-_-係，而且無啦啦搵返佢地唔知點咁
都係要去識下新朋友

pm我，我散左5年，而家好dry

Time is the best cure

我都係 好後悔當初咁認真 但其實又好難唔當佢係中心 怪自己太容易上心

本身份人都冇咩目標
你講得好岩 我睇得佢太重但對方根本就冇咁認真

巴打咁多年都冇搵到新對象？

一樣感受，拍咗八年半，住埋四年，
而家好空虛好難受

呢個我諗個個都明 但呢段時間實在太漫長好難捱

也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

唔算拍咗咩長拖，只係3,4年

不過一個人就算有目標，冇咗個愛人係身邊支持你，間唔中都會覺得個人好空洞

介唔介意講下點解會散？

其實原因已經唔重要 已經唔想諗番以前 而家要諗係點過將來

exact7ly

其實我係想講成撚日都好空洞

當初你也是從一個人的生活變成兩個人啊
會重新適應新的生活的，放心吧！

冇講一個禮拜嘢好似隔咗成年咁

好似唔知為咩而做咁 好似啲中女有高薪厚職 但冇男人陪自己過世

好想時間快啲過

已經慣左有個人聽自己講日常生活/廢話
而家想share但發現可以聽自己講野既人已經唔係身邊

咁絲打你呢個年紀仲要特別難搵

係，有鍾意嘅人陪住行嘅感覺真係差好遠

唔係話要個世界圍住伴侶轉，但真係好需要一個咁嘅人存在

打個比喻姐 我唔係中女
個人本身唔夠外向冇咁多朋友 真係好需要有個伴侶陪下

拍咗三年，分咗都一段時間，依家係放低咗佢，但放唔低嗰段日子嘅回憶

其實除左失憶都好難完全忘記到開心嘅回憶
只要放低左對佢嘅感情已經足夠啦

好似無人支持到自己咁

分手之後同周圍啲人事物都好大疏離感 同啲人圍威喂完，到淨返自己嗰陣又會覺得冇開心過

原來咁多巴絲打都係咁
以前以佢為目標奮鬥,而家都唔知為乜,
而家聽番愛得太遲先知首歌講得好岩...

日夜做 儲的錢都應該夠
到聖誕 正好講跟我白頭
誰知她開了口 未能捱下去 已恨我很久

沒有 太悶份人
社交圈子都係仔仔

根本就放唔低...
有女想同自己一齊都...根本忘不了呀